迪施高將繼續留在羅馬

派路就識波啦 唔要羅馬垃圾廢老

又係你搞屎棍

即係點

牙朗 : who? 躝

---> 迪施高將繼續留在羅馬

羅馬真大腿

好，羅馬今季組軍完成！

差Smalling

差托利拉

差細梅
差Papa
差坦
差細爆

阿仙奴好多

要女人達都唔要真男人迪斯高

迪施高屌打摸奶撻

無咩人想知呢隊野

拿波里玩死牛奶仔，玩理羅馬的士高，玩埋蛆
巴玩完霉閪癬龍鳳後，再黎牙蘇玩蛆，再玩埋馬睇，等馬睇生租左莫奶出去先唔比阿蘇過檔。

全香港得食屎晴一個球迷

收...馬

當年羅馬拎左一屆意甲冠軍，尖沙咀加連威老道係有間羅馬專門店，曾經盛極一事

萬般皆下品，唯有迪清高。